夜媽媽係度響喉 正仆街

嘈撚住曬

荃灣條大街晚晚都有

任何時候響喉
架車都應該拎去燒
車主拎去俾狗屌